揸車唔打燈個啲入一入黎

我屌你老母呀！打個燈有幾撚難呀 cut線又唔撚打燈 轉出路口又路撚打燈 拆撚左你指揮燈啦屌你老母

寶馬原廠冇跟指揮燈

Tesla 係option

Tesla都唔係揸車

我揸呢架車冇指揮燈用

咁你架110呢

盞燈閃得多驚佢壞

驚人地篤油傷車

架車揸得多都會壞 不如唔好揸

慳電 減低光污染

我形容呢啲人 佢支棍爛咗

可以加
收你平啲1000蚊一粒
原廠AE110燈膽

架車係我嘅我鐘意點用就點用吹咩？

車本身都係消耗品

一言驚醒夢中人，我有交税，條路我有份，以後會逆線揸車

Cut線唔打燈正仆街，其實唔單止影響人地，仲有機會影響埋自己，後車剎唔切隨時撞鳩你

講緊揸車要打燈 你同我講車係消耗品？ 車係消耗品 咁所以呢？

好呀，唔逆線揸無賓周
無得反彈唔係話比老師知

仲有啲仆街鍾意推左走右

香港揸車真係要打醒十二分精神 btw 巴打你個名好正

戇鳩 同打唔打燈有咩關係
想型想威都用下腦啦

Ran out of blinker oil

我出包你信唔信

？

屌那星閪行螺絲處又係
外圈撚唔柒比個信號，撚知你想幾點出咩

香港好多辣殺揸車